嚴重抑鬱的我跟幾個唔識嘅網友見咗面

但係見完面傾完計都仲係有空虛嘅感覺
好彩嘅係冇嚇親人，因為之前試過再嚴重啲嘅時候嚇親唔識嘅網友
我唔知點樣形容呢種感覺，但係好想搵一個人長期喺自己身邊陪着自己，
然後會支持我同埋鼓勵我
覺得好空虛同埋孤獨

見咗嗰幾個網友都幾好人，陪我唱K、飲酒、行街，當然我feel到人哋對我冇興趣啦，但係佢哋都冇表現出唔耐煩

有冇扑埋

冇啦，又唔係SP

要規律生活 早睡早起
做多點運動
做唔到運動都做多點家務

會唔會再約

用咩途徑識㗎？我同好傾嘅網友都唔會見面😂😂😂

成個人都好攰💤好多嘢都唔想做
可能好辛苦先逼到自己做少少野

可能會，如果佢哋唔嫌棄我。。。

heymandi

有sp?

冇，你係咪想同我做SP

無所謂

隻仲響唔響到

Me

冇啦，我2x歲了

我成日幫黃人維修嫁啦蕭生精神

唔好咁自私 分享下知識

大家交流知識 自然會進步

抑鬱既人會好想搵人陪
就好似你所講搵一個人長期喺自己身邊陪着自己，
然後會支持你同埋鼓勵你。
雖然你咁做會舒服,可以冇咁痛苦
不過呢d都係短期既野,治標唔治本

諗下以前未有抑鬱果陣你點生活,
或者其他冇抑鬱既人點生活
咁講可能你聽唔入耳
不過嘗試令自己重回正軌,振作令自己唔需要有人陪着自己都可以生活,先係長遠令你擺脫抑鬱既做法

前度又係嚴重抑鬱走左..

照食

自殺？

做咩咁自卑我都想搵人陪

yes..

我明白，但係我覺得呢個moment好似好需要人係身邊
我都知道長遠係要靠自己

心病還須心藥醫啊
正係食藥無用

自己都不愛 怎麼相愛

朋友又係有抑鬱 可能本身約左見面 突然又話唔想見
其實可以點樣幫到佢

多啲同佢傾吓計，等佢覺得唔係自己一個，嘗試聆聽佢嘅煩惱

我知道，食藥真係冇咩用
但係企返起身都唔係容易

我都識個人係咁上下，有時會同佢食飯吹吓水等佢唔好成日屈住。

好想擺脫呢種空虛寂寞同埋抑鬱嘅感覺

話陪佢去睇醫生又唔肯 另外覆兩句可能又唔見左人
我驚再揾佢可能佢會更煩

絲打需要人傾計 我地都會隨時奉陪

即係每次見一個，而唔係一谷人咁出？

深水導彈 唔通係肥婆？

一班人我會緊張焦慮
一對一可能好啲掛，最近約嘅幾個網友都係一對一

咁佢哋知唔知你本身有抑鬱？
定出到去先知？
如果你講過下，佢哋話會有心理準備嘅

禾唔想

未見面之前我都同佢哋講我有抑鬱，等佢地有心理準備
因為我以前試過嚇親網友
可能我個樣真係好唔開心啦，或者西曬面咁樣。。。

食藥食咗差唔多六年，以前冇而家咁嚴重㗎，2017開始嚴重咗好多，因為擅自停藥

其實有時抑鬱唔係唔想人陪 只不過係覺得人哋唔會理自己所以唔會搵人

加油，走出走就無事

我都唔敢搵以前嘅朋友，因為我驚佢或者我會唔識同對方相處。。。

我係大波妹

咁點解唔食返？

而家食緊，但係食咗都冇咩幫助

Heymandi唔係攞嚟約炮架咩你約人出嚟醫你抑鬱？？？

我唔否認好多人用嚟約炮，但係裏面都有啲正經人嘅，我約出嚟嗰啲都唔係想同我sex

我識好多抑鬱嘅人
越多朋友佢就越抑鬱
因為身邊嘅人多咗
亂諗嘢嘅機會又多咗
不如自己一個做吓運動仲好

我冇咩朋友的，所以好想搵人陪

感覺到自己有抑鬱徵狀 對所有人事物都無哂感覺 連嘗試同人傾計都唔敢 認為自己係社會上既最低層無資格同人相處 會成日自己喊 但連自己都唔知自己為乜喊
好辛苦但唔想用錢睇醫生 會唔會有日走咗去自殺😅

會唔會係自卑令你覺得人哋對你無興趣咋

我自己知自己事啦，我個人好頹，有邊個想搵一個超級負能量嘅另一半？

洗下錢，個人會開心D
但唔好狂食野
會肥

肥咗好多都會用少少錢嘅，用一半儲一半

傾計

我覺得睇醫生係好啲嘅，可以令你情緒穩定少少
但睇醫生唔代表冇事囉，好多人睇醫生食藥都係情緒唔開心

收皮啦，人哋上嚟開post你留乜撚tg啊
傾計交友app都搵到人傾啦

之前識咗個嚴重抑鬱網友，一開始都正正常常，之後越來越痴線，係咁pm我ig講埋d 9唔搭八野，搞到我有少少怕咗佢佢係嚴重到試過自殺個隻

可能佢都係想發洩吓佢未必想煩到你嘅

介唔介意另一半仲頹過你先

佢憎咗你，你喺佢需要人傾訴嘅時候唔喺度

唔介意

廢都搵咁多藉口

自己食返以前啲藥定睇醫生重新開藥？

重新開藥，因為食返之前嘅藥冇咩用

我以前ex都係咁
識我之前有食過藥
佢成日叫我唔好對佢咁好
會內疚
最後佢自己識左第2個

我都內疚自己對佢太好

扑下野會唔會好D ?

Tg Hugo_1999

懷疑自己有情緒病好辛苦

我都係
樓主幾歲？

我就係咁 成日應承咗人 自己冷靜完諗諗下又唔想出街 希望唔會掃到啲朋友興就真

絲打應該唔開胃 理論上交友app約出黎既網友都係為屌閪，其餘為發展，1巴仙人係小學雞 年齡與目的成正比

我0個朋友+毒L 歡迎一齊出黎

原來係巴打整！

有無同醫生講新藥好似無乜料到？
以前驚恐症復發，醫生開另一隻藥比我，食到個人勁唔舒服，有種想發癲嘅感覺，要提前覆診，醫生開返以前食嘅藥，之後就好好多。

又想呃蝦條

我跟機
btw返到去仲有冇再約先

你依家先知？好出名個喎

個post個個都話佢隻嘢壞咗

睇啦，我以前驚恐症，搞咗一輪先去睇精神科醫生，食藥真係好好多，我唔算嚴重所以藥嘅劑量好輕，亦唔覺有咩副作用。

唔係我整我只係用家

好明.

以前有個ex 類似樓主咁既情況 不論我做幾多野哄佢 都係西口西面 野又十問九唔應 果陣我都好氣餒 每一日都活係痛苦之中 但因為我知道我離開佢 佢會更慘 最後都同左佢一齊三年

tg me hugo1991

我都想搵到一個咁樣嘅人，肯無條件地陪着我。。。

Be Strong 樓主

讀緊社工 好想第時幫到你呢類人

明既...咁食藥幫吾幫到手？

做我女朋友Ok？

Ok

冇咩用（對我來講）

我女朋友都係抑鬱，佢又係上網識人陪佢

絲打一個月用幾多錢睇醫生？

終於出pool啦 好感動

$900
我睇緊嘅係仁醫所以先收我咁少錢，一般來講係要幾千蚊一個月的

果個女仔叫做教識我唔應該投入一段無結果既感情 希望樓主你可以搵到個令你改變既人 一個真正愛你既人會比到力量你 而呢份力量可以令你改變 但當你失去又會變得極度沉淪

佢唔搵你？分分鐘俾人呃上床

樓豬！ 俾d自信自己！

係啊 tg me

男既都係想扑野
講心事都係想扑野

個醫生好好。希望妳早日好返。
覺得自己有事但唔想使錢睇醫生，睇過下輔導唔太得，都驚自己有一日支持唔住。

有無試下發掘下d新興趣 等個人唔會胡思亂想呀？
我舅母本身又係抑鬱 然後愛上左行山
每個星期都去行 平時就plan定去乜地方
上網搜集資料咁
全神貫注做一樣野 個病就慢慢地好返哂
亦都識左好多朋友
而身體亦都因為咁強壯左好多

空虛？比條女你免費屌下好無？

我都好空虛，不過冇錢要返工
精神病，不了

有冇打果啲針同食藥 係咪會傻下傻下

冇打針就要食藥

有冇覺得自己有咩變化

我以前睇嗰個醫生都算有啲名氣，但佢除咗第一次睇比較貴之外（千幾蚊），之後覆診都算平（唔使一千），病情穩定咗可以唔使覆診見醫生，就咁去攞藥就得，剩係比藥費就ok。

介唔介意講吓係邊個醫生？

陳國棟

有！肥咗好多，日日起身都好似俾人打完一鑊
記性超差

有抑鬱既朋友不妨參加呢個情緒支援小組
我自己參加過, 覺得好有用, 搵到好多同路人,

其實點解會咁 我見樓主話想有人陪
你係點諗

我都係，自己shut down晒所有既選擇對一切野都冇興趣..明既

好多厹流緊口水

可唔可講下你之前點嚇親人？
其實我唔識有抑鬱既人
想知到時如果識應該點面對

巴打可唔可以教我可以點自處

唔知 就係想自己摺埋 不過有時係覺得約出去做個樣嘢其實都唔係真係咁有興趣 例如約食飯但其實冇乜胃口 唔想晒錢晒力晒時間

現實生活都唔知同邊個講自己嘅唔開心，只係知唔想麻煩到人而且都冇人會接受包容我，只好上嚟圍爐

其實都想有人陪嘅但如果係唔岩傾嘅人 或者覺得成日放負班fd應該都聽到厭 就會想自己一個摺埋算數

因為我情緒嚴重嘅時候除咗唔開心，仲會覺得嬲
可能當時我個樣好嬲、好西、趨晒眉頭咁樣，總之俾人感覺唔舒服

我明白呢種感覺

正常都一對一 點會成班人又唔係谷聚

係咪應該要分散你注意力？

冇乜野姐 唔洗咁自卑喎就算係男仔都想識下

我明呀

我有個ex都有抑鬱，如果你有需要可以同我講同傾計呀

我呢排都抑鬱發作
今日難過到真係好想自殺

病發之後隔好耐唔上水，之前識落嘅網友個個都好緊張驚我發生咩事，後來好返講返我有啲咁嘅病，佢哋接受咗我仲支持我，約咗我好多次出街我都拒絕，唔介意仲等我準備好先約返出嚟，人間有愛

過左人 、黎撐樓主

養番隻狗 日日帶隻狗去散步 上網學下點養點教 慢慢你就會變成教人果個 之後你就會發覺自己多左好多朋友

正常唔得罪人
多數有下次

如果你得罪人好大劑嫌棄你
就肯定冇下次

揾個盤 長期一齊出黎做gym咁會好d

不如試下養下小動物，有個寄託可能會好d

而且小動物不會背叛，沒人這麼複雜，試下

淨係睇字都feel到有壓力
會嚇走想同你做朋友既人

你好似我咁，有事辨冇事
你冇錢就要辨正常

唔會有朋友的

你唔食一樣返唔到工，十秒都集中唔到

好奇想知你以前會點嚇親d網友？

我一q樣

只食藥無用 =/= 食藥無用
藥唔可以停 但同時都要靠自己力量走出去
我成日都推薦 用畫畫去寫日記 畫低每一日
將開心唔開心都放低落本簿

慢慢黎啦 搭出第一步識多d人已經係好事

有動力去識人已經好好

see #136

師兄加油! 我明白你嘅處境
我覺得你好勁，竟然敢用交友app去揾人傾計
俾着我實唔敢

有冇搵過個源頭啊?
抑鬱正係食藥好難好得番

咁social都叫抑鬱

喺app入面交換聯絡方法？
通常你問先定對方問先
利申睇完個post第一次用

嗰個咪你lor

巴打，睇下你目的係咩啦
因為我係女，會多人click，多數對方話交換聯絡方法
如果你係男想識女要俾啲恆心，因為要你主動click人, 同埋俾啲耐性同人傾偈

你覺得咩導致你抑鬱？
定係已經長期係咁所以都唔知點解會咁？

有原因嘅，不過我唔喺度講啦，主要都係想法太鑽牛角尖導致

頭先個對話幾好
不過驚對方其實無興趣所以無問
不過真係唔識估對方係有冇興趣繼續chat定係禮貌上答下

我覺得我都係好易諗埋一邊，搞到個人好壓抑

打鐵襯熱，攞咗contact先囉

吉妹都有抑鬱

樓主樣靚？
見網友最怕無野講

我。。。普通樣啦

自己一個幾好 係悶啲

想見下

好多情緒病早期開始食藥都有機會斷尾，愈遲醫就愈易惡化，有機會長期食藥，不過我識有啲抑鬱病人唔肯食藥，係病徵黎

佢冇出去見面，只係傾計，純粹係佢一時諗唔開，怕煩到我，所以去搵人傾計，仲話比我睇chat history

咁我當然反對啦，喺apps上面識嘅男仔大部分都係下體諗野。同佢去睇醫生嗰陣佢都仲好堅持咁樣做冇錯，之後佢instagram post咗我同佢出街嘅story，有個男仔就block咗佢，另外有個做警察嘅仲死纏爛打

最後我女朋友突然諗通，覺得自己比人呃咗

想慰藉下樓主

經濟許可就去睇醫生，好多你自己覺得好絕望嘅病情其實都有得醫。當然食藥唔係一切，不過如果個病有得改善，令你自己生活舒服啲，都唔係一件壞事

吊 射咗

明明好想有人陪
就算搵到人又會覺得好撚煩
最尾又死番去自閉
究竟我想點

係咁約唔同人黎見只會更空虛
係啲人比你嚇走晒定係未搵到個岩自己既人？

做女真好，話抑鬱都有人約
男仔話自己情緒病嘅話應該直接被人ignore

可唔可以識你？

又係hugo

好啊，但係驚你失望

或者咁講啦，我覺得佢地對我冇興趣，見完面之後會少咗搵我

我突登download咗hmd希望撞到你
有緣見

咁想撞到我咩

你又話大波又剩
齋傾下計都開心死我啦

我都有輕度抑鬱, 可惜我係男, 出黎見網友都只會被歧視

有咩舉動嚴重到可以嚇親人

需要搵人傾下可以搵我呀

利申 絲

我都係咁。。

試過係個到女搵女基本上都係得仔加
但我真心想搵個女仔朋友傾下心事吹水都好
利申 絲

唔好俾假機會人，玩app約得大概都知咩事

我可以

大家都有抑鬱，我一定唔會介意

我都有抑鬱，不過唔想約人見面
但會如tg group 一班有精神困擾既人圍爐傾

前日夜晚飲咗幾罐啤酒仲有燒酒，嘔咗幾次。。。。
但係今晚又忍唔住了

溝酒飲會撞酒架 個種辛苦唔敢再試
絲打我陪你飲啤酒

可以點加你

你留tg

一到夜晚又感到孤獨和抑鬱

點樣嚇親？
講黎聽下

我個樣佢望落去好嬲。。。總之人哋見到我個樣會比我嚇親
而家好少少，可能個樣比較抑鬱

你錯覺姐

天氣涼咗，出門帶多件褸

樓主係點識到呢d網友? 我都想識

除口罩。

最緊要收埋個樣先。